[突發］發現 「內地武警」係香港 用 gay app...

係一 個叫Blued 既app

咁點解你會發現呢？

全港最大同性戀論壇

樓主...............

樓主係咪就係阿希

有無人可以做臥底調查下
秘密男搜查官

咁都有得笑

你...係呀希!？

我冇嘢講

樓主

我個人絶對尊重不同性取向人士

香港係多元社會.............

樓豬呢個重任就交俾你啦

唔好討論樓主係咪gay

快d好似釣狗公咁
Chok佢認同黑警合作
chok佢有冇身份證個d
Cap證據

約佢出黎
勇武巴打諗下點做

我朋友send我...

捉到老鼠就係好貓，樓主我支持你既

你朋友....

找一找一，是暗號嗎。

清，BA係保安喎。

佢件衫寫住「保安」
唔係武警/公安

唔怪得叫竹蔗加茅根
兩樣都係長條型

平時釣狗公既巴打出黎啦！社會需要你！
釣狗公巴打connected

華生

親，內地同性戀是犯法嗎？

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

找一搵人屌到佢爆曬啲料出嚟

屌你個肥仔真係唔識架喎 1仔呀 擰轉面抬高個屎忽啦

勇武基巴將會全面進場

183cm 80kg 0仔

放心，核彈都唔割
樓主gay又好，樓主朋友gay又好

想屌

是

竹蔗茅根水，加多條紅蘿蔔
3P

咁樣衰

開始發現自由是好東西吧

不割

黎到香港執行任務時
都不忘搵partner

快啲去釣魚

是1
也是0
是10

看更佬嚟？

泰國捐精☆★☆★

放心 話知你gay定變性都唔割

上網睇中國公安編號係純數字 BA開頭係保安

老豆搵仔，我諗到gay app 開始多新用家了

支那用炮友app都俾人拉

第一時間只諗到樓主......
不割！

民陣召集人都基 好難割

推到俾admin 睇到

巴打聊下佢套料

明白

希望佢回頭是岸，好好珍惜香港啦
香港變新疆就冇gay會架啦

明嘅

核彈都唔割 何況gay

屌

淫0

突破盲腸

唔好玩啊痴線 大陸啲狗唔係你咁諗 一陣你一北上拉9你就仆街

[緊急分析]法！不！責！眾！

快!!!!唔好打草驚蛇

第一個回覆好重要

。樓豬

樓主一定好靚仔 我識咁多個gay都好靚仔

俾黨發現咁點算？

但寫住保安㗎喎

真同志

笑撚死

屌 佢係零仔

雖然我係腐 好支持多元成家 但唔希望你屌畜生呀樓主

扮唔識? 10都唔識

講真呢 大陸佬真係慘 gay都唔比